【天譴】中國南方暴雨災情擴大 一天增百萬災民

2020-06-10 08:58:06

〔即時新聞／綜合報導〕中國南方暴雨成災，截至6月9日14時，官方統計已經造成廣西、貴州、廣東、江西、湖南、福建等11省（區、市）262.7萬人次受災，22.8萬人次緊急轉移安置；1300餘間房屋倒塌；農作物受災面積145.9千公頃；直接經濟損失40.4億元人民幣（約170億台幣），與前一日的統計相比，不到一天時間，暴增百萬災民。

……

中國官民展開救援工作，不過，受到雨勢不斷，災情持續擴大，多人死傷、房屋及農田損毀，農田盡成澤國，但雨仍在持續，據氣象部門預測，6月12日至15日，江漢、江淮、江南北部及貴州、廣西西北部、四川盆地等地將有一次較強降雨過程。民眾需要注意避難。

真係唔好俾佢停

捐比北極熊都唔撚捐比支那

相信政府 唔驚

浸爛曬啲田就岩

死得9個人
小事啦
中国咁強大實冇問題
大家唔洗捐錢

屌
最好就積水不退

政苦幫你強行捐錢

幾滴雨就水災,好廢

叫班愛國藍絲捐哂嗰1萬上去囉，成日話咩血濃於水

聲就大仲唔求下你哋啲同胞

仆街杏家剷啦

冇事既，信皇帝治水

無錯 死幾多人都無所謂

嚟緊仲要有個颱風
賑濟款項又要加碼

天降甘露，百姓過得像蜜一樣甜

香港庫房又要準備

屋浸左->重建帶動基建->GDP又升

天譴唔好停

關我咩事

關啊
唔係無得笑

以前: 中國人是無辜的, 錯的是共產黨
現在: 死光最好

有冇果張圖

其實年年都有雨季，唔算咩大件事啦

有冇香港果晚場黑雨咁勁呀？

黑雨又有咩好怕喎
香港無水浸

WWF 撐警，高層係退休狗，無為中催淚彈鳥類，貓狗發聲，無為水炮車污染海洋發聲

北極熊都唔捐

天滅中共

農田浸曬唔緊要，相信黨，最多黎多次大躍進人食人

相信黨 大把錢救災

預祝三峽決堤

較強降雨過程

咩春野中文黎?

關我哋咩事

提醒你
中國有十四億人

誰理你，死光最好.jpg

果40億 一人冇3蚊姐 洗咩人幫手

水災疫症

跟住係咪地震

仲有乜？

死光最好.jpg
按此下載

仲唔跪地求政府幫手？

你捐錢係咪睇唔起中國人？

暴雨都係手足

中國南方點解冇香港份？
大自然係咪要搞港獨？

捐錢比美國

大陸大把錢 咪撚要香港捐呀屌你老母

正啦，變左威尼斯

多難興邦!

紅事來的

食草會dry，有水送下好點

東方威尼斯

手足好野

7婆又有籍口偷香港人既錢俾大陸閪

滅共十災

政府快啲開庫房啦 上一千億 齊頭

呢場暴雨背後係美國策劃

奔向小康

好期待三峽水霸

瘟疫

多難興乜

push

浸埋間屋仲開心

通常水災之後就係地震

冇圖你話浸晒成個國家都得喇

興邦

唔明點解香港都喺南方，但就咩事都無

仲有無電用電話俾錢先進大國

雨災之後瘟疫

唔好氹我開心喎

美國忽然有騷亂
支國忽然有水災

黑天鵝滿天飛

呢個暴雨係香港廢青背後策劃

只捐攬炒 612 肥彭 等真係幫人既組織
唔會再捐俾垃圾機構養埋d高層

無知一問

暴雨影唔響到啲草生長

驚人地冇野食

香港仲係黃雨

美國：我地有好多大豆，你要唔要?

食飼料夠直接

開庫房救災

中國人別草都....

慘了，草都沒有了

捐比國際戰線啦屌你

所有ngo的行政費過高

完美示範比天收

可憐哪.jpg

北移 ! 18-20 日抵北京.

廢到

口交部：不用

都係口交部：雲雲幫我買20億大豆返黎

全面小康社會

希望眾籌1百萬屍袋送比支那

W

唔係呀，我認真想知
係咪渠務做得好所以就無事？

咁有錢邊洗你捐

已有騙徒叫捐款，其實冇落過雨好猛太陽

期待 在家裡就能潛水游泳的日子

死撚曬就ok

三峽下遊重慶旱災，干哂塘

其實係咪香港黃雨級數已經會浸死晒支那人

幾時上億

最重要是領導安好，讓領導先走！

上年打去cut捐款，佢問我咩原因。
我話催淚彈影響到雀仔、貓狗等陸上動物，仲有海裡面嘅生物，點解你地一句聲都唔出啊？又話保護動物！
職員無嘢好講就默默幫我cut咗捐款，從此唔信任何NGO。

唔好俾佢停

口交部: 請記住中國有十四億人, 一百萬人算不了什麼

美帝一黎就龍捲風添啦，年年都天譴

拯救北極熊重有襟章送

40億咋嘛?

幾時爆大霸呀

小事嚟渣

死哂未

支那滅國

長江三峽大爆炸呀

渣架，落幾滴雨我都未擔遮就死人lum樓

NGO養高層

較強文化衰落過程

早排咪打飛機話糧食夠百萬人食嘅

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

有幾多嚟幾多

唔好睇少世界第二大經濟體既能力，相信政府，相信國家，沒事，沒事

cccccccc

浸死曬d水稻了
「無糧食危機」

多難興邦！

XANGA妹走前世界十年

好興奮呀！唔好比佢停

威尼斯中國版 沒事兒

「鬼叫佢地大陸咁鐘意貪污」

出埃及記最後一災

召喚潮文

P圖作新聞啫 我咩都睇唔到
反正14億中國人死一百萬個都係14億
死咁啲咪當幫國庫慳錢囉

計我話災乜撚嘢民? 烈士黎㗎呢堆
中國從來都冇悲聞同負面報導
呢場所謂嘅暴雨災情肯定係美國搞出黎嘅假新聞

所以我乜嘢都睇唔到

雜種支那狗：殺晒啲窮人咪全民小康囉

挺好的！

係 香港掉左好多錢
尤其跑馬地果邊

唔知低過$1000 月薪嘅人口會上升定下降？

長江上中下游的人民現時非常缺水 祈求上天大發慈悲開通三峽大壩 滋潤一下可憐農民的土地吧 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

邊度有寫過要籌款

不怕咱們人多，全民潑水

Simcity 一樣
地震, 蝗, 瘟疫, 水災
幾時到隕石撞強國?

食觀音土

貪婪嘅石油公司 破壞北極熊嘅環境

日日多雲有雨

十災

每年一遇

黨有三峽大壩 可禦千年洪水

近幾年瘋狂大興土木，起公路起鐵路
起完都唔知有冇做好護土工程

沒事

又話多難興邦？

怕what?

沒事兒 沒事兒
那些地方沒有人
有香港cap水驚咩

日日大国勃起終於濕撚晒

百萬人姐係總人口1%都無，影響好微

好小事姐

多難興邦

搞番個捐一萬challenge，邊個唔捐就圍攻佢

因為大陸唔俾抽水

窮人死哂就係小康

大水之後大家小心瘟疫

場雨落到612先完

解決糧食問題

又話要超越香港

死曬未 死曬都唔會有人可憐

條長江三峽大壩冧左未

缺堤啦快啲

邊度?

我就係要呢啲gif.

太少了

On99
撚會炸三峽呀

多左好多航母落海

d相又影得幾靚，水鄉風情

武肺，蝗蟲，水災
咁似啲中國皇朝滅亡前啲天災人禍

彌敦道
上環
上水呢d廿年前一落雨就水浸
近十年真係改善咗好多

嘩
咁強國車股又要節節上升
Gdp大漲

有冇機會重演多次板橋水庫

又可以籌款

先四十億
對大陸人黎講算咩錢

可防可控

又可以歡樂滿東華
高官發大財

個個問口都有個過百萬尺公眾泳池

廣西柳州塌樓

有天災邊有咁多物資同捐款可以充公

水為財

又想呃捐款？

有浸呀⋯⋯

死多D啦支那豬
唔抵可憐

搞賑災籌款, 同上面對分, FATFAT

你班垃圾藍屍去捐錢啦，仆你個臭街！

262.7萬人次受災

2627000/1400000000 x100% = 0.00187643%

得<0.02% 人，有咩災情？係咪誇大失實？係咪違反國安法？係咪要告尋釁滋事罪？

好有三國無雙水計嗰種感覺
成個城浸咗